佩奧爾比小粉紅咬緊 因為佢拎住緊件西藏波衫

玻璃心又碎晒

唔好乜都政治化

其實佢地講funny mud pea係做乜鳩
無人睇得明得佢地圍內自high
Nmsl cnmb 又係

每次見到啲支那狗
係ig/Twitter 度用中文圍爐自high就想笑

又如何
咪又係得個吠字
仲要吠唔出聲既

黑警要出動了

呢句又係咩意思

港隊係港獨

泥馬死了 草泥馬逼

幾靚有得買？

有 不過斷碼

加泰手足

有無link

好靚，幾時有香港波衫？

加泰仔

支那仔最鐘意用人哋唔明嘅事嚟「鬧人」
咁樣係咪會痛啲

派錢個個睇得明咪得

牆內唔爆得粗班人咪慣咗用縮寫/同音字

我係加泰人啊屌

加泰人驚閪你

幾靚件波衫

Dog乜9
鬼佬用開snake

加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

成日諗
支那人與狗
咪覺得狗係侮辱人囉

如果佢地見到呢個係咪又準備出征

唔好激嬲美國

五毛pr公司放負波台狗post

拉

好撚驚 又出精

加泰自古以來係西班牙的

佢地文化覺得鬧完你你都唔知 代表佢好醒

人地支持咩關你咩事？ 咩叫政治化 ?
中國係全世界人既眼底 光明正大咁逼害緊維吾爾族人

支持我覺得值得支持既野點解唔得？

正 多D炒紅plz

粉紅

句野點解

睇錯逢佩奧

加泰人見到會唔開心
拉麵

加泰同西藏處境類近 佩奧爾應該知咩事

西藏

圖博

踢過加泰羅尼亞代表隊嘅人自然會明白圖博代表隊嘅處境

終於明班支畜up乜了

唔好connect加泰呀
美國佬會嬲豬

講笑，去撐puyol

係咪有連登仔上左去撚狗

支那狗

only One China!!!!!

and One Tibet

小粉紅用Tibet, 想同佢哋講,真正愛國者應該用Xizang!

小粉紅分裂祖國

後面大大個圖博地圖

勁閪咩 咪又係得個講字

硬係要用人地睇唔明既用字鬧人
你媽星人真好野

奥燒

無人知佢噏乜鳩
強國嘅死文盲係唔同d

加泰人都唔識

反共best 11可以點排
丹巴巴亞, 老燒, 佩奧爾

拎刀？

拎間尺去都唔敢啦，笑死人咩

香港三大吉祥物

全國省隊係咪要解散了

疤狗一向深黃

吐蕃獨立！

點解有丹巴？

作為皇狗，我撐佩奧爾

STAND WITH PUYOL
TIBET INDEPENDENCE

今次支那仔冇得用"加州獨立"，"倫敦獨立"呢啲句子鬧人

加州**

人地當年舉加泰旗添啦

請停止呢種行為

我鐵血隊長果然夠鐵血

停止足球政治化nmslllllllll

成班喪屍咁

傻鳩支那仔
邊個話要去支那呀

NMB?

呢個其實冇乜野
拉莫斯當年都拎住條安達盧西雅旗
西班牙每個地區都有自己區旗
而想獨立既就係巴斯克地區同埋加泰

連鼠
仲有PEPE蛙呢

點少得 郝海東

咁下次鬧佢哋好簡單
「哇咔咔嘰嘰咕 喳喳呱啦嗶嗶咄」

識玩更係扮小粉紅加大火頭啦

獅子頭

唔中意可以quit 左佢

點解你會睇得明

好似唔一樣？

傻仔係咁，以為中文能通天下語言，成世冇出過国又點會明呢，圍內都係用埋啲殘體拼音

人地加泰隆尼亞人 驚你班濕鳩小粉紅

好似鬧阿妓官方大細超，唔support ozil為Muslims發聲，但BLM又衝出黎表態

丹巴巴亞聲援東突厥維吾爾人：足球界為左錢對不公視而不見

同埋阻止利物浦

Del左po啦

叫得佩奧都好高質

碧基先係真獨派

屌 班玻璃心最鍾意打埋啲咩nmsl 嗰啲淨係佢哋識嘅簡寫嚟鬧人
野都未識講就收皮啦 喺度獻世

Tibet

其實係叫吐蕃好啲
同藏人傾過計 佢地係想人咁叫多啲

條仆街喺西班牙搞完分裂又過黎我地中國搞事？

第一眼睇錯pompeo

No money sad loser. China no more business.

中文係，輸到無曬錢啦，大陸無生意啦

問完佢之後就block左我

屌 垃圾page咁都跪

其實好多都係bot嚟
支那人d 電話號碼 email
好多都比國家級黑客偷左再開ig/twitter/fb acct

推

咁都跪

咁樣覆我

其實係波衫牌子嘅ig嚟

笑

咁其實有咩關係 照擺唔得架咩

爬乜鳩

垃圾

靚喎

Undefeated since 1998?????

加泰獨立！

垃圾ig page